[FIFA18]曼聯真係勁到好似魔鬼隊咁

隻18 UPDATE 完
終於有返少少興趣玩返
但打SEASON 曼聯真係屈到傻
頂波輕易頂贏
成隊身位屈晒
DDG 狂神救

有無人用其他隊一齊黎取暖

你廢

最神奇嘅係
我用四星半嘅球隊揀埋限制對手個選項，都係會抽到五星嘅曼聯

太多人用 差唔多次次都抽中曼

用熱刺剋死曼聯

咁勁不如留低psn

上年睇比賽但都唔多人用曼聯球員 係普巴中場最多人用

曼狗一直係咁

上季都係

明明成績唔係勁

Ut?
因為比賽有定可以用幾多張特別卡，幾多張過85嘅卡

如果唔係ut，香港d小比賽一樣多人用蝗同曼